一人n條設計差劣嘅香港道路

1. 青沙公路出深水埗嘅出口
位置離深水埗市中心非常遠
我行大埔道仲快過佢

2. 東區走廊東行近北角入東隧出口不設巴士專線
搞到307/603/673/681呢D巴士特快變特慢

開源道 觀塘道 唔使諗

龍翔道

青沙公路
屯赤入口竟然係迴旋處
大埔公路沙田段無巴士專線要所有巴士陪塞

東區走廊入繞道前和富塞車真係好岸狗
只要唔比和富上橋啲車落繞道就解決到

依個有永恆迴旋處加乘
一撞車即刻成區封鎖

雞嶺迴旋處，就算無交通意外，1個月都一定塞一兩次

呢個路面施工都好差

一定係香港嘅民主之路
冇邊條差得過佢

屯門公路

入東隧出口

加橋

始創出，金魚街入，永遠塞返旺角道彌敦道loop死

呢個真係地獄級
一塞成個東九龍玩完
無限loop

馬蹄露

個腦設計得好撚有問題

農場冇得直上觀繞

3號幹線出油麻地，尖沙咀加西九文化區指示不足

深井岀屯門公路嗰個位

塞車10成有7成都係因為呢個位

係咪唔會維修

屯公+農場全線+彩虹交匯處+新清+觀塘道

青山公路葵涌段無得右轉美孚，要塞荔枝角

點解

前幾日修左啦
不過隔幾日又會爛哂

界限街右轉大坑東道...
兩線轉右後就雙白線, 右線焗轉灣去達之路....

汀九橋、大欖出口同屯門公路四條線抄埋一齊
不停左穿右插
成日都撞車

一塞車坐到屎忽爛

青沙個出口for你去南昌
同埋尖山無可能慢過大埔道
我大圍入隧道5分鐘去到落斜相機牌

我指去嘉頓/黃金果邊

開源道
巴士非繁時埋站都可以超過5分鐘

擴闊之後整番條

青沙for去西九
唔行果邊有排塞

上水可以行大欖

車流大啫，個個迴旋處都係咁
繁忙時間有鐵馬做人肉交通燈好好多

荃青交匯處 反智設計
由荃灣嚟嘅車一定俾喺海濱同青衣嚟嘅車塞到2046
上次返工遲到就係因為喺度塞

真，攪咁多野最後又係塞

泊街就係，
我去親深水埗都泊西九龍中心
大埔道要泊政府合署成4草嘢時租
西九龍中心兜個圈入去，行青沙直行快啲

環保大道

東廊紅磡條隊
落銅鑼灣/跑馬地/香港仔都會陪紅磡車排隊

九龍城太子道迴轉處

屯公、龍翔道、觀塘道

你有得坐咁好

加士居道天橋落斜位
Poly走過黎果個灣
要入機隧既話塞到2046
由左cut到右
痴撚線

青沙公路落美孚係差，要落昂船州或者海麗果邊
反而美孚上番去就方便
仲有碧海藍天落家禽市場果個位都有事，得一條線直行，搞到D車成日jam死曬

另外個人覺得南昌一帶堆燈既設計都好有問題
燈又轉得快，成堆車，一過唔到又要等下轉燈

個樣都係

冇人講 觀塘道坪石九龍灣/落橋左右鬥cut大賽?

觀塘妖道 同老龍無連接路 要落地過燈口 朝早例塞多車

三仔去佐敦 尖沙咀 無路牌寫
可以經油麻地出口靠右第一支燈左轉都去到
朝朝成堆車頂死係三仔慢線出口匯合位
塞入尖沙咀出口

第一支燈右轉 先啱

其實我覺得大部分迴旋處都係 但係唔用迴旋處又唔夠位做啲佔地再大啲嘅交匯處 地小多車真係幾慘

紅隧九龍出口李兆基樓 左線車要cut右 右線車要cut左
世界級

下次試吓兜返上荔景山路

數少咗個
旺角道+西洋菜南街+亞皆老街
又係倒塞返去後面

咪玩啦高速公路整紅綠燈？

博愛個迴旋處算唔算

世運迴旋處
開源道迴旋處
農場東行cut返入觀塘道

唔熟路好易中招

多急彎又係斜路
又有好多重型車輛行
流量極大
用咩靚料鋪都死

海之戀迴旋處世界第一

新蒲崗彩虹道出太子道東往旺角方向，唔夠位cut出太子道東啊

大埔全部燈陣

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #香港自治法 #移民走資 #黃色經濟圈 #取回強積金 #特區免簽地位

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

開源道改名叫節流道啦

和富入口劃成出路口雙白線
讓番條線出黎俾番東廊做慢線

呢個位見到無車就要地板油去，如果唔係累撚死後面嚟緊嘅車

喜歡你的斯路

荃灣路荃灣段

ALL

香港你想舉條設計冇缺陷嘅路好似仲難

吐露港算係唔錯

本身唔錯但係佢左整右整搞到成pat屎
到蓮塘香園圍口岸開咗先見真章
諗起Tolo每日會多幾百架支港都興奮

得一條隊排，但去哂咁多個地方

日撚日都塞，塞撚到精神錯亂

吐露港公路得一條線上大佬山公路。近水警基地就要同科學園的車匯合，由三線變兩線。科學園新樓都未入伙日日都塞到pk

世界級

cut 到 不過要好有技術

搭巴士總站上車 隨便揀位
幫你霸多個位

歐化對面個巴士站

康莊道同加士居道天橋交界果到無時無刻都有機會塞車

最撚on9 係d 的士佬 私家車一塞就左cut右cut, 由慢到快，屌你老母，塞上加塞

汀九頭 四線變三線 一炒車即塞兩條大動脈

荃灣海盛路出大涌道
本身出大路已經多車
仲要連續出兩條線先去到迴旋處

九龍城龍崗道入口

避震測試公路

啟德區入面既路 全部都倔頭路

個鳩個做外圈L

九龍城既迴旋處位
紅磡入油麻地方向

同紅隧有關既有路

講邊個好都可能講唔出啦

呢個真係世界級! 都唔知邊個天才諗出黎

係裏面重危險

請問有邊條設計得好？

根本就負荷唔到咁大流量

行英皇道上清風街天橋再出返景隆街仲快過東廊

西九龍快速公路出柯士甸尖沙咀嗰個出口
班撚樣日撚日騎住西隧條線打燈插過去
搞到塞撚死埋西隧d車

條雙白線太長
好似幾年前話過屯門區議會想提議cut短但畀深井個區議員ban咗

邊個方向多車搞到咁？

全部

屯公竟然唔係香港第一

落繞道要cut 入快線，on99

真 以前無乜撚野繞道都無而家咁塞
仲要每逢有遊行一定有隻狗棟喺到
得返兩條線行

加士居道天橋及紅隧一帶

唯一問題就係大雨快線水氹好L 深

三號幹線

上環入西隧已經fail la

你想講曲街定平治街

元朗博愛迴旋處

巧明街

平治街啦，d巴士埋完站要由最左cut去最右，但又俾機隧入紅隧d車頂住，結果成日打横塞住兩三條綫
而曲街因為有白線所以好正常

朗天路

但觀塘同將軍澳人應該好唔鍾意曲街，因為要同紅隧車陪塞
至於嗰段路有問題唔係巴士站，係成條路都有問題，4條線嘅車（源自東九龍走廊、漆咸道北、鶴園街、和衷街、蕪湖街）各路嘅車要逼哂一條線入康莊道

屯公落深井燈位塞撚返上屯公再block埋新汀出口

佢最強大之處係大時大節可以塞翻去東隧再隊上東廊再落翻天后
另一邊就塞到去龍翔道,龍尾去到荔枝角,仲有獅隧隊翻出沙田...

一條開源道加一個迴旋處加上大時大節撞車個威力係可以買起半個香港

不能同意更多

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #光復香港時代革命

荃灣戴麟趾對出
兩條線入面有一條線長期比巴士埋站

世運迴旋處 龍崗道一倒灌 陷家一齊塞死

個段沙咀道燈位過密，巴士埋站+等燈，搞到成日塞

南運路應該由王肇枝到新興都係順燈，
搭得多K17/71A就知，
但係多車就一定要逐枝燈等

禾輋嗰段擴闊咗應該會好好多
吐露港設計上真係唔錯，
又直又平又闊，瞓得好舒服，
所以一上廣福邨個反差大到你一定自然醒

青嶼算好除左馬灣淨係可以青衣出入之外

尖沙咀poly對出
日日都塞

呢兩條路真係戇撚鳩，
三入四出嘅迴旋處加一個無膽騰雞新手司機足以收成個觀塘皮

俾你講咗

Poly 去加士居道
Jam撚到痴線

禾輋個段係埔公
新城市-禾輋擴闊工程，整到有鄉郊公路feel

冇錯
反而沙田方向饒宗頤上到青沙呢下設計得幾好

趕時間就要逐枝等 唔趕時間一定全部順燈

大埔最大問題係堆死車
寶湖道同運頭街
最經典係有次廣福道王肇枝正門有架小型貨車違泊塞死堆巴士 (跟住有警察抄牌)

真 開源道迴旋處一有事
觀塘道就係咁先

屯公最智障個位一定係落深井個出口

例牌塞

大埔道出ssp一定係最直接同最快
青沙最bug係冇得由呈祥道西行直接上青沙
永遠都要兜個大圈去到美孚嗰度掉頭 去返盈暉臺嗰度上支路

其實有冇得諗，將開源道(同埋其他橫街)掉轉方向

就算開源道多車/撞車/咩原因都好搞到塞車，
都唔會兩下就倒灌返迴旋處 block 死成條觀塘道大動脈
可以將入觀塘嘅車打散，唔洗集中灌晒入開源道

而且個迴旋處主要都係為開源道而設，
當佢係個水龍頭咁放走開源道嘅車去各個方向，
應該efficient 過當佢係渠口咁merge各方向嘅車入觀塘

好多位上面都講咗

有個T字路口我自己覺得設計得好差
大連排道葵安道交界

唔撞都封鎖架ching

多得油麻地停車場唔少
為咗穿過佢 嗰段加士居道天橋樽頸位

咁觀碼堆巴士點入總站

尖山落九龍西區好麻煩，又落唔到大3

屯赤係黎緊大花生
因為入口係香港司機最鍾意既迴旋處

P牌仲要唔行得快線 日日都和你塞

觀塘應該核平重建啦

而家好咗好多啦
放工好耐無塞過，但唔知做咗d乜，一下子就暢通晒咁

呢個垃圾位又係成日塞
啲dc9定時定候仲要黐住條慢線入氣

彌敦道轉入花園街街市 條路短又多燈口 巴士落客塞到爆

大學站

加居橋，全世界插入一條行車線

博愛迴旋處，全個元朗靠晒佢

博愛迴旋處 最on9 全部入元朗朗屏 上博愛 轉入天水圍都塞哂個度

博愛迴旋處

埔公新城市出口會轉SPUI，應該有大改善

汀九橋轉入屯門公路，日日塞

行麗港公園

去博愛急症室真係救得番都塞到救唔番
最on9係醫院入口一定要經由迴旋處入，唔可以由青山公路直接出入

龍翔道獅隧橋底
冇事冇幹都塞到仆街

出獅隧落龍翔往荃灣方向同入獅隧d車撞埋同一條線

平治街毒瘤站

APM個停車場多啲車排隊/有啲on9司機停得衰頂住巴士轉入APM
都可以塞死個迴旋處繼而塞死成個觀塘

成個官塘工商區D路都痴撚線

要買起官塘只需要買起個迴旋處就可以收皮

全條9號幹線除左屯公之外應該冇咩大缺陷

幾乎除左深夜同假日之外全天候塞車

開源道迴旋處冇得輸

其實做4線唔多夠位
特別係彌敦道果節，而家已經同樓距離唔多

Btw 大埔公路沙田段問題起好T4路之後都可以改善
但係至少仲要等8年

城隧落埔公得一線

座底3個字

問咗溱岸未

唔撞都已經塞都仆街
有意外真係完全停擺

係wor
連同青沙堆車匯埋去之後開始塞左好多

以前一星期塞2-3日

近呢一年日撚日都塞

理撚得佢
我以前番機場搭E41/A47X果度日日塞到傻，真係頂唔順

每日都會塞,,,

一條線應該去T4，一條落埔公
不過T4未成線，2線縮做一線

👍🏻
將嗰邊啲路同埋個巴總執一執
平面道路，應該唔會好貴

無啦啦搞個入口啲車頂哂出黎

依個位一定榜上有名
左邊車去右，右邊車去左

坪石村一落橋睇住啲車左CUT右CUT

打左個冷震

告士打道東行入紅隧算唔錯
以咁塞車嚟講算係咁

沙士前無
之後話"振興食肆"諗出來

好多時都去尖咀塞過紅隧

其實得巴士著數
有巴士專線

呢個亦係104入境處站大排長龍嘅原因
不過東鐵一過海之後應該即時收皮

屯門公路
日日都撞車

一撚定係香港仔隧道出銅鑼灣落橋嗰個位
日日都塞到返去黃竹坑

得返灣北-MK/YMT客

旺角可以直接搭到旺角東

前面仲有條長期留空嘅打尖線，揸車同格離你眼望我眼打死都唔讓

堅拿道天橋都係
112 116 堅拿道東都好多客
可以times square對出掉頭上橋入真係神嘅設計
仲要係其他車唔可以咁入紅隧

亞皆老街

紅隧嚟講港島入口設計好過九龍好多，銅鑼灣灣仔上巴士，堅拿道天橋同出面告士打道排幾長龍都唔關我事

你答左我朝朝都諗緊既疑問
四圍都冇事 點解東隧口後都仲要塞到繞道口

睇時間，早繁係全世界塞入同一條線，去加士居道暢通無阻

大部份都超負荷

據聞佢改建都係一條行車線

觀塘真係要砍掉重練

叫有錢人放棄揸車仲難過窮人發奮打工買架車

戥到我以為自己就嚟炒車

東京街燈陣，支支燈都停

一嚟就講觀塘，龍翔道
點玩？

Ching你住屯門返觀塘？成條路線畫曬出竹水

已經做緊前期研究同勘探
最快2023年會開工
好撚難忘2006年時蔚景園班撚樣以風水同景觀為理由反對搞到起唔到
成班自私撚迫害大埔/馬鞍山/北區人

香港仔

應該企258/9D企到就快斷腳

民主思路

塞入香港仔天橋
交通意外黑點一中就塞到2046

九龍城迴旋處

但香港私家車人均擁有百份比唔算高 港共有能力同責任解決

沙田鄉事會路（好運同瀝源中間個）
兩線轉左
一條入新城市巴士站
一條出城門，大埔道，尖山
好多車都行cut到最左線 明知淨係巴士先入到
搞到轉左之後又cut番出右線
一係沙田鄉市會路行第三線（直去ikea)格硬cut入二線
日日d 巴士就塞到去沙燕源禾路十字路口
沙燕橋想轉左去大會堂又比d直去車塞住cut唔到轉左兩線

將軍澳隧道落觀塘道
兩條路長年塞唔易解決 我都冇咩好comment
一啲細位真係可以做好啲
例如油站個轉角位做直角 真係智撚障
啲巴士又難轉 劈咗個油站做斜佢 已經幫到好多手

極智障 非繁忙時間都塞
未落橋已經要開始排

紅隧出嚟根本應該有條橋直接駁上西九龍走廊
佢咁搞法拖到漆咸道北落紅磡尖嘴嘅車全部陪佢塞

觀塘冇一條路係好，除了觀塘迴旋處，仲有：

1. 海濱道勁多違泊，4線來回變單線雙程

2. 偉業街 九龍灣往觀塘碼頭一段，3線變1線

3. 順利邨道入協和街去觀塘迴旋處，冇一條線直落，要右左右咁cut 線（要記口號），人多車多燈多，經常塞車

4. 觀塘繞道同龍翔道來回都冇直接接駁

觀塘

屯門返將軍澳先激動
屯公老龍彩虹將隧
凳到屎忽都爛
有同事寧願搭廿幾個站嘅鐵都唔搭巴士

龍崗道, 亞皆老街迴旋處

城隧落沙田改咗做二收一

果欄十字路口黃格有等於冇

深井交匯處青蛙過河

香園圍公路

1. 沙田新城市對出個入口都係差劣
而家塞車元兇之一..btw 問題唔容易解決

真

單車徑行人路計唔計

將軍澳隧道出觀塘繞道個段
六合二無正線都算 上藍田個條線無咩人用但搞到落斜少咗條線用 加埋觀塘道出口成日屌返上去搞到一條線入繞道

問下屯門人點出觀塘返工就知

城隧往沙田出口
雙線變單線再變雙線

連接上水火車站兩邊加上落高速
南行往粉嶺方向最近既出口
大部分北區巴士一程車都要經兩次

不過九龍就...... 齊齊塞加士居道...

張凳我覺得ok
印象中山道都有
可以一個人自己坐下靜下

荔枝角道，100米一支燈

呢度係邊度？

1. 天水圍
2. 西環
3. Sor, 原來係支那瀋陽黎

城隧單線同青沙兩線匯合成三線，城隧巴士連cut 兩線出NTP

個問題就係北區2邊得依個迴旋處連接
然後朝朝7點鬆啲就塞到8點幾
講左十幾年加多個類似既連接口
乜柒都無
龍山講一講就起撚左出黎
然後近乎無車用

71A有站停已經仆街啦

點解啲人唔行大頭嶺

反本土派既 吳寶強搞出黎的

根本要整紅綠燈同加黃格, 而家咁搞頂死哂唔上橋d車
Btw,最好禁止紅隧車上加士居天橋

呢個犀利，如果唔係第一個出口出（因為已經有路肩直出）行內圈根本好難出，因為每個出口得一條線入，之後如果唔係落高速公路嘅出口，啲車成日都要交叉cut線，都唔知點設計

左線紅燈頭位起步成日比人右cut左贏一個車位

其實而家做起左就可以改返啦 個個話食泰菜就九龍城 唔通會因為無左個路口唔去咩

係成個東九龍都玩完

翻學放學搭巴士經依度次次都塞

仲有四小龍燈陣, 停到你思考人生

禁紅隧車上加士居道天橋咁紅隧去深水埗點算

去西隧

到時大把司機問候你

公主道>衛理道>麥花臣>旺角/公主道>窩打老道>太子道西

第三張
條行人路係咪哈比人專用

者係要加南北走向繞道？

其實係，粉嶺上水南北比公路分隔，要過對面只有靠交匯處

百和路駁彩園路果段唔係都過到公路？

紅隧連同周邊路其實有無擴建可能？
50年前既交通流量用喺今日

中環繞道直頭天生比人試避震，已經唔係多車仲震唔比cut線

已經唔係多車仲要唔比cut線

類似嘅重有九龍塘
喇沙利道 十字路口位 綠燈右轉都要讓對面線車
小巴佬開得快啲到炒埋一碟

1 深水埗嗰度仲邊有位放咁大個公路交匯處

無咗油麻地停車場 油麻地 佐敦應該會仲塞
你試下收工時間六點半係油麻地停車場門口睇下
日日都百幾二百車趕日泊7點完前離場
無位擺車通街擺 仲大鑊

其實寧願佢改建一層全層行天橋
留返少少位做車場出入道好過拆

主要係繞道前d劃線衰到仆街
係轉灣位先黎1開2

東行又係
落北角橋的話
cut 線距離又短

漆咸道北 全世界陪上加士居道天橋嘅車

明明 296D 呢D特快車可以好快去到尖沙咀一帶

講開彩園路又係搞笑設計
彩園路轉左入迴旋處2條線
但係硬食一定左邊大埔右邊元朗

同埋其實彩園路都好高流量下
又比起雞嶺迴旋處要行多左路
住上水的確可以用
但係住華明個邊點算

講有咩用 都唔會整

應該要整類似鵝頸橋個setting

無講
只係hea 講話搵撻爛地安置的車 重要老遠 渡華路
重要得130 個位 文匯街都會cut 位
原先係700 個位 一定塞爆廟街附近一帶

中環灣仔繞道簡直痴線，新路都可以咁

政府一直無打算解決油尖旺區泊位問題
拆停車場無重置計劃，反正都起隧道，點解唔挖多d地起地底場？
旺角水務署果個位重建，都應該起多層停車場，最多咪基座停車場，上面係政府寫字樓

1. 跑馬地體育道摩里臣山道交界

明明後者先係大路，為左個馬場就要人地停（仲要必停）讓前者行
分明係特權益有錢人

2. 窩打老道阿皆老街交界, 十幾米兩枝燈, 仲要倒塞搞死亞皆老街

搭7B, 10, 72X, 113, 170嘅會明我講咩

3. 啟晴邨入九龍灣支路, 同2一樣

第二枝綠燈短得好離譜

4. 觀塘道彩虹交匯處

呢條會有車由龍翔道去觀塘道, 亦都有觀塘道轉入偉業街/九龍業工業區
由於入工業區有個燈位, 加上九龍灣商廈開始多
會倒塞返出去, 搞死埋彩虹去觀塘道甚至係由大老山落觀塘道嘅車
而回程亦都有呢個情況

呢個真, 龍崗道成日俾班揸車嘅港豬搞到塞返出大路

世界級弱智 一到人多時間 起碼塞15 分鐘 如果轉入理公就好d 等上天穚?? 出年啦
呢條路叫咩名

Sita 就係喺呢度炒車

咩叫冇咩人用
690，694咪靠呢條路上藍田

龍翔道。
舊到無倫

成個東九龍

你真係以為個地底乜都冇任你挖

西九果邊好多都係新發展地，應該一早要預留用地啦

新發展區距離真·市中心老撚咁遠
起完都冇人泊
真正解決方法係利用舊區重建增加番泊車設施
又或者港共有咁嘅魄力將發展重心由舊區轉移去新區

tst少咗咁多2p位。。。 係咪on9999

想知個Suspension Set得夠唔夠好去行一轉實知

南昌出深水埗好方便呀

所以我先至話呢條體育道係特權黎
完全對依賴巴士嘅人係一種剝削

繁忙時間你想去銅鑼灣基本上一定要係灣仔兜返轉頭

啟田道出返觀繞要連cut兩線
然後啲車又密 又係咁喺上面衝落嚟 好難cut

以前雞迴一爆鑊 會一堆巴士塞死哂喺雞迴
而家運吉同九巴有應變方案嘛 雞迴一有暗湧 啲區內線就改總站避咗雞迴

正解，因為兩個路口太近，又要就堅拿道天橋橋腳無得改近，
為咗天樂里巴士暢通入香港仔隧道，所以咁畫

香港條自由道都係
成條街都係狗屎

可唔可以改問設計好? 唔想打咁多字....

呢幾年所有新鋪ge路都極差
好似粉嶺公路 灣仔繞道
完全唔撚平 行到拋下拋下咁

粉公九龍方向 康樂園橋上橋位
仲係淨係油黑咗條舊影線 冇重新舖過個位

灣繞揸揸下會走咗過隔離

近年啲政府工程全部都有中國路橋 中國港灣 中國建築牌頭 唔洗問都知咩事啦條19繞道起咁多年但入水既 幾十年前既紅隧都好撚過佢

我都想講
而家d新路全撚部都利益輸送
袋埋咁撚多好心就起好少少

對比落觀塘道同上繞道哩條線真係少用家
明明個路口縮入少少做到條慢線可以直去/轉左上啟田道就好好多。私家車如果要去東隧咪唔洗同觀塘道往九龍/繞道班撚屌逼兩條線等到過咗路口先轉去狗屋隔籬等入觀塘道入藍田

屯公如果嗰陣全起真係可以全程四線應該好好多

唔駛好至少都要合格啦

南行油站果邊咪有得落
北行咪用大頭嶺
唔會行多好多吖

者係點？

元朗博愛迴旋處! 屌你老母日日都塞

唔識講， 華明果邊都有連接路落大埔方向公路
去上水北可以經馬會道
去元朗可以用大頭嶺

平時搭過海巴士唔覺有咩問題

大圍迴旋處, 唔知點解冇人識用

有心做實做到嫁
唔鐘意做咋嘛

公主道落橋右轉入亞皆老街
成日撞到CUP4

者係唔洗起南北繞道？

出口係快線，前面係左右交叉換線
朝早倒塞，車塞曬係快線，你由呢個出口出入觀塘要一下要由 0 km/h 加速入中線，但人地慢線中線係開緊 70

或者應該咁講
現實係雞迴日日塞
係唔知邊日會大塞

黎緊有幾條公屋村
又話古洞乜乜物物
根本就太多人
啲路負荷路起

就算真係起
我都唔覺可以解決到問題

漆咸道上加橋
Poly 天橋果個位
Cls

公主道>衛理道>染布房街>聯運街>洗衣街>太子道西>運動場道

agree

三線迴旋處D車唔識揀線

青衣北岸公路迴旋處另一極端

跟如其名 農場道次次經過燉屎忽都開花

沙田ive行右線入吐露港大埔方向，兩邊車閒閒地行緊80，由沙田路斜路落黎，要去到匯合位先水平望到右邊有冇車，但係個匯合位勁短，右邊有車黎緊一係同佢鬥快，急停匯合位入線又會俾後面隊柚

咁大個影線位比你調整車速都唔調？

睇圖就易，正線多車實際冇咁多時間俾你調岩車速

其實呢個位都頗長吓，主線見有車入都會同樣調整車速或者過快線
打埋燈的話好難出唔到
真係驚既咪行左線...

呢個算長,你試下大角咀迴旋處落西隧個個,大埔出吐公個個都有小小短

干諾道西有咩問題

大埔道落深水埗到寶血醫院嘅交匯處

根本應該全香港要重鋪

而家無曬貓眼石好多時夜晚地線其實睇得無咁清楚 特別係私家車低 視覺上再差啲

啱啱體驗完，真係吹脹

第一次行真係 O 晒咀....

由櫻桃街去奧運站果幾條去葵涌旺角香港西等等既行車線，我次次行都揀唔岩

清水灣道出旺角個窿又係勁難對岩條線...

天水圍元朗所有線，指示又唔清楚，又多無哩頭燈

三號幹線尖沙嘴出口
好弱智, 中線入隧道

仲有深井迴旋處上屯公, 去荃灣要連cut 兩條線, 成日果個位有人炒車

出大埔墟出口收50收得太急

條下流道又短又同工業村出口share用

繁忙時間又勁多打尖L

出大老山又係，連埋大學站上橋堆車打哂交塞番轉頭

冇撚得輸唔知邊條on9重建起咁撚多新商廈，又唔諗下馬路負荷量，而家開源道或成業街炒左，可以訓醒再開車

識野

但其實深井去荃灣通常都係行青山公路
上得屯門公路都係想落汀九

觀塘道

成日行內圈唔覺難

全天水圍

因為咁嘅原因而唔起已經on9啦

東行觀塘道同彩虹天橋互cut果個位

屯門公路3轉2嗰D位
一直行3線+巴士線唔得架咩
反正D錢都係送中不如比新西D人快D番工仲好啦

觀塘道黎料

呢到中電對出試過幾次我行右線狗車個個位，中線車轉彎轉入黎我條線到，差d撞，地下D線又甩晒色，唔熟路就慘